IU拍Netflix 劇照靚到黐咗線 連登仔係咪要暴動？

以青春愛情劇《夢想起飛》開啟演員生涯的「國民妹妹」IU，不僅以其清新脫俗的嗓音稱霸韓國歌團，只要出新曲皆能輕易攻佔排行榜，她精湛不造作的演技，更替她的演員身份穩固扎根，接連接演《王牌大明星》、《月之戀人－步步驚心：麗》等火紅影集的女主角——如今，IU也晉升大銀幕，與Netflix合作推出電影長片《女孩，四繹》。

《女孩，四繹》由四則不相干的故事組成，並且分別由四位韓國知名導演李京美、林弼成、全高雲、金宗寬拍攝。首部曲〈Love Set〉講述一個女孩與父親新歡（作為女兒的不能忍！）以網球對決來爭奪自己所愛。第二則故事〈Collector〉近距離描寫一對戀人間不安分的詭譎氛圍。第三段〈Kiss Burn〉找來影壇新星沈達琪與IU對戲，卻絲毫不見他有些許青澀。最後一則〈走在夜裡〉由IU與鄭俊元兩人主演，以一對男女在韓國古城街道漫步的緩慢步驟，娓娓回憶起兩人的過往回憶。

除了主演四部曲的IU之外，國際知名女星裴斗娜，以及韓國實力派男星朴海秀等人皆前來助陣，各自激發出國民妹妹的不同面向。《女孩，四繹》將於4月5日於Netflix上架，喜歡IU的你，千萬不要錯過！

IU大叫：FxxK You！！！

食蘋果食到個樣咁臭都第一次見

咁閪先岩

好能正

過份咗